金拱門真係良心企業

新年唔加價，牛堡好食到

咩撚野黃店全部

要話俾醫護知，無論你地決定係點，市民會支持你地

原Post

大家支唔支持醫護大罷工？

入黎幫手推十次

show blocked user
椰子是無辜的

垃圾五毛黎
拉

走啦

中信收皮

邱文鳩都五毛

佢比人告過暴動都5毛？

岩岩先加完

新曆唔計。

樓主係好岀名嘅五毛 三毛 一毛 國安 公安 武警 民警 老解 公關 阿SIR 警犬 死黑警 蛇 藍屍 死廢老 熱狗 波台狗 鬼 鬼ac 特務 中南海 政協 共產黨黨員 共諜 中國人 支那人 奶共狗 小粉紅 韓國瑜fans 韓粉 偽黃 偽勇武 偽和理非 偽獨 講獨 分化撚 激進離地黃絲 反加泰狗 左膠 -o-o嚟，我一早follow哂佢哋
想引戰
唔信大家可起底
唔需要理同回佢哋，多謝合作
拉

未立春 姐係未過年

良條撚咩 新年仲要我返工

屌那星, 上次坐巴士有條肥臭油頭毒撚係車上面食金拱門啲垃圾,
火滾到大聲屌佢垃圾都要帶上車食。

呢啲仆街同街上面嘅火車頭一樣咁仆街

話說都見到啲手足去偷食

得老麥請弱智人士咋。

講個好多次見到要拉嘅post就唔需要再留言

拉
請善用不推文回覆
多謝合作

價錢是良知

咪屈kfc都有請

推同拉都唔關你事

天氣狗

執盤師唔𨶙2

我見唔到。

樓主比人告完暴動仲要比連登仔屈係5毛